{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044452",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "본도시락 충남예산점"
    },
    "text": "本弁当はネイバーの注文でご覧いただけます。 営業時間は平日09:00~20:00、そして土曜09:00~20:00です。 いろいろな種類のおいしいメニューをご用意しましたので、ぜひご利用ください。 当弁当では、様々なメニューを提供しています。 ニンニクサムギョプポッサムの小飯床は8,900ウォンで提供されます。 追加で定食の牛バラ味噌チゲも9,400ウォンで召し上がれます。 タンドリーチキン&カレーの小飯床は9,900ウォンでご用意しております。 また、最愛メニューのナシゴレン丼は8900ウォンでおいしく召し上がれます。 そしてオムルオムルオムレツ豚カツ飯床は11,600ウォンで提供されます。 最後にハハホ号ハンバーグボールカツ飯床も11,600ウォンで味わえます。 では、様々なメニューをお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日09:00~20:00、土曜09:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "ネイバーの注文でご覧いただけますか？",
            "answer": "はい、本弁当はネイバーの注文でご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "主なメニューは何ですか？",
            "answer": "主なメニューはニンニクサムギョプポッサムの小飯床、牛バラ味噌チゲの定食、タンドリーチキン&カレーの小飯床、ナシゴレン丼、オムルオムルオムレツ豚カツ飯床、ハハホ号ハンバーグボールカツ飯床などがあります。"
        },
        {
            "question": "ニンニクサムギョプポッサムの小飯床の値段はいくらですか？",
            "answer": "ニンニクサムギョプポッサムの小飯床は8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛バラ味噌チゲの定食は追加で注文できますか？",
            "answer": "はい、牛バラ味噌チゲの定食は追加で注文することができます。値段は9,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タンドリーチキン&カレーの小飯床の値段はいくらですか？",
            "answer": "タンドリーチキン&カレーの小飯床は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナシゴレン丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "ナシゴレン丼は8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オムルオムルオムレツ豚カツ飯床の値段はいくらですか？",
            "answer": "オムルオムルオムレツ豚カツ飯床は11,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハハホ号ハンバーグボールカツ飯床の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハハホ号ハンバーグボールカツ飯床は11,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用時間外に注文できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、営業時間外には注文を受け付けておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 420
    }
}